日本川崎市發生隨機持刀傷人 至少16人遭刺傷 包括8名兒童

日本共同社及日本放送協會（NHK）等媒體報道，當地周二（28日）上午7時45分發生持刀傷人血案，據稱傷者都是被隨機刺傷，至少16人受傷，當中包括8名兒童。警方到場拘捕一名持刀男子，正調查他犯案動機，及捜索是否有同黨。

當地警方指出，事發地點距離小田急線登戸站約200米的公園附近，懷疑一名男子用刀刺傷途人。當地媒體引述消防部門報道，事件造成至少16人受傷，當中一名兒童及兩名成人心肺停止。

NHK引述當地街坊指出，事發地點經常有孩子遊玩。有報道指疑犯被捕前曾自殘，刺傷自己肩膀。

暫時得hk01有報導

諗起當年秋葉原無差別殺人
睇日本新聞依家共19人受傷
3人心肺停止

犯人40至59歲

中年毒忍，處男

之後媒體喺犯人屋企搜到動畫dvd同一堆漫畫雜誌同手辦

又係依D廢物阿叔
經濟泡沫造就咁多廢人

同埋係ps4 同pc玩有暴力成份既遊戲

就算有晒真人偶像海報同周邊都會打晒碼遮住又或者隻字不題

唔會搵到任何真人電影 偶像 報紙雜誌

前幾日先有單斬人

淨係識川崎前鋒

唔好傷害日本小朋友

日本壓抑真係好大

等睇川崎動畫中槍

刀係唔會殺人，只有人殺人

蝦弱者無撚用

個犯死左

仲要拮細路 用雙刀

TOKYO (AP) — A man swinging a knife attacked commuters waiting at a crowded bus stop just outside Tokyo during Tuesday morning's rush hour, wounding at least 19 people, including 13 children, Japanese authorities said. Media reports said that two people were killed, though the local fire department reported one death.
The victims were lined up at a bus stop near Noborito Park in Kawasaki City when the man attacked. NHK national television, quoting police, said the wounded were rushed to nearby hospitals, but one child and one adult were believed to have died. The station revised its earlier report of three deaths.
The station, citing police, said that a bus driver told officials that a man holding a knife in each hand walked toward the bus and started slashing children.

有殺無賠

前排有幾單撞死小朋友車禍

崇日撚呢? 呢d post就得小貓三四隻, 低端兒登崇日撚

犯人死左
5ch話佢係無敵の人 殺完幾個人又唔洗有懲罰

死左幾有前途嘅 39歲係外務省做